越來越明顯，感覺我地點樣捱到十一黃金週先係重點

大家有冇發覺近來黑警越來越放肆？其實狗隻咬人有幾狠，係睇背後主人。如果咁樣推，犬隻咁狠，即係柒婆落左柯打羅正牌亂咬人。以我估計，越近十一黃金週，柒婆承受的壓力會越大。試諗下，習總一邊閱兵，一邊見到香港搞大示威，仲要係建國七十週年，你話係咪柒出國際？所以，柒婆授權犬隻為求平熄動亂，一定會俾佢地不擇手段。暴力同黑暗日子，大家要有心理準備隨著越近黃金週而與日俱增。

敵人唔想發生既事我地偏要佢發生。試諗下，如果到十月一日果時真係黎個２百萬人上街遊行，夜晚又上演ＴＥＡＲ ＧＡＳ 放題，習總冇臉，到時會算到誰人頭上？

唔知大家同唔同意，如果同意，我地就要ＭＡＫＥ ＩＴ ＨＡＰＰＥＮ。（就好似玩ＡＯＣ咁起緊世界奇觀）點樣可以保留實力到十一？我認為，而家政府一定係寧遠拉錯冇放過，勇武派呢個時候真係要十萬個小心，真係拉一個小一個，我自問冇你地咁勇，每次見到你地有人俾人拉我都好心痛。而家我認為要盡可能做多Ｄ合法的活動，等柒婆咩都做唔到。即係暫時由和你非主導，到十一黃金週果時先至黎個大晒冷，一係子撬起柒婆。

我自問影響力唔多，唔想帶走風向，所以太詳細的活動我唔作建議，只係希望可以俾有心人見到，為各路英雄帶黎一下ＢＲＡＩＮＳＴＯＲＭ。

721

希望文宣升級

路過推一推
可唔可以俾少少意見

文宣部入黎！！！係時候搵返方向

721 811

我同意十一前仍然唔散係一個CHECKPOINT, 但建議: 心態上係一直都要贏, 唔係[捱到十一], 如果唔係往後D行動都會好短視同埋一過十一就會自己灰哂

我都不得不承認而家黎到呢個時候我有Ｄ灰，不過你咁諗都岩，係要正面既！

以我理解正苦而家的策略，而家每日的警犬發布會，目的並唔係話增加警民溝通，而係向沉默的大多數市民去發布錯誤同片面的信息，之後就可以合理化每個週末的瘋狂拘捕同暴力行為。大家見柒婆今日屌同警犬割蓆的地產商態度已經唔係一隻死狗同埋夜晚的清場行動越見暴力就係例證！

大家唔好日日打飛機覺係度ＤＩＵ佢地呢Ｄ文宣冇用，我可以話你知佢地既文宣係可以令到好多中間派去轉藍，因為中間派本身就唔會有精力去睇件事，而人本身就係有倚附權貴的傾向

經過今晚事件, 我地已經有夠多警犬的黑材料, 我地係時候要集中文宣, 保住勝果, 勇武休息, 和理非上場接力!

勇武派一個都不能再少了....